兄弟姊妹流嘅血，俾班粉頭用唻點饅頭，你地捨得咩？

理大大屠殺之後，各方醮人血饅頭，香港人要點帶風向？

理大大屠殺，手足們犧牲慘烈。政府開始帶風向，稱如暴力繼續即終止選舉，借刀殺人，將一切屈落抗爭手足。另一方面曾鈺成林大輝田北辰，扮曬太平紳士（我唔敢排除佢地有部分人性嘅都）入內調停攞足分。

兄弟姊妹流嘅血，俾班粉頭用唻點饅頭，你地捨得咩？辛辛苦苦抗戰，換來被政府屈住上，被權貴借力加冕，絕對唔可以。

所以，我地要反帶風向，和理非勇武鍵戰花生黨都可以做。

對外媒，請主力宣傳警暴，圍城催淚彈放題零距離射擊瘋狂揮棍遊繩大逃亡白van衝向人群，各種身心靈虐待必須大力宣傳。
而且，用最易令外國人名白嘅名詞去形容：Tiananmen 2.0 天安門2.0。務求令黑警同中共解放軍劃上等號！

對內，我地要離間權貴。本應係特首或者準看守特首入內調停，幾時輪到曾鈺成呢個政協都無嘅老屎忽去做？ 一張咁好上嘅牌，中共俾個閒人唻上你唔覺得鬼㗎咩？（當然可能係互鬥間唯一的中間人）
我地就要捉住呢點，咁大壇野，唔係官唻做，而係老鼠曾同唐唐隻狗出唻。係咪中央唔信林鄭，要換曾鈺成做特首！係咪？林鄭你老母你去咗邊？要佢地知道，官如林鄭，仍是condom。

用警暴謀殺青年，再用權貴扮仁義出手相救，神又係你鬼又係你！咁撚惡趣味嘅調教，唔撚可以俾你呃到！

香港人 報仇

P 牌推唔到都照推

幫推

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po